好想知有外國遊客去天安門拎自己國旗唱自己國歌會唔會俾人拉?

中國人會唔會覺係外國人係中國宣示領土?